提醒唔好陣地戰

rb用嚟拖延狗車，唔係用嚟陣地